喜得貴子！笨拙啊啊哈哈哈！！！！

好撚嘈啊屌你老母臭西，日鳩日上youtube 都聽到件垃圾kzee 大叫，屌你老母聽到個人好燥

Adblock

手機冇